黃金冰室你唔好咁過份好喎

下午茶餐啫洗唔洗唔撚大份，食唔鳩晒呀！

你影到咁你肯定係幫緊佢？

屌，睇完都反胃
真係有d 似 屎

事實係好食抵食，唔通搽晒油打晒燈曬埋閃粉影咩

任何咖喱從來都似屎